「千年之謎」到底點先為之一杯上乘既無糖熱檸水？

之前係隻熱飲post見到好多人話熱檸水唔落糖飲飲下會上癮。
但到我自己叫既時侯，一係就督太多下搞到太酸，一係太快拎舊檸檬出黎完全無味。
究竟一杯S級熱檸水應該係點做出黎同埋咩味？

狗也不屌熱檸水

下 屌你咩 細細個鐘意落糖飲 之後唔知邊個同我講有機會係水喉水 之後就無飲了 而家又飲番但唔落糖

篤一塊，拎走其他幾塊，然後用你包糖幫你格離飲奶茶條友落糖

熱檸水即係煲過
煲過既水喉水都唔飲得

凍飲啲冰就水喉水
熱飲煲完冇事掛

細細個小學雞咩都唔識比人點掛，之後好快轉左飲奶茶，都無返轉頭，係呢排飲番

檸檬4片，水唔超過60度

篤法呢？篤哂四塊會酸到嘔出黎

篤兩下，飲一半，加水再篤
水唔太熱酸味無咁快走出黎

熱檸茶先難頂

加水再篤呢個方法可以試 唔該哂

高汁post

沖熱檸茶難度好高
茶餐廳沖到好苦
西式熱檸茶先正

熱檸茶我未試過係好飲 我認真講 一杯都冇